有無人試過係STEAM瘋狂REFUND到俾人BAM?

純粹問吓
食咗好多次警告信

冇，好多gane買完放係到

樓主不如你講下做過d 乜

game

無記錯老闆是Ubisoft打手

真係成日買咗唔啱玩嘅game咩?

無,剩係話留意到我經常REFUND得太多
「您近期內申請退款的次數相當多。請留意退款制度並非試玩遊戲的管道。如果我們認為您在濫用退款服務，未來將會停止受理您的退款申請。」

咁你refund 左幾多次先

我UBI既GAME剩係玩過最新個隻刺客,GR第一集,D1同D2

樓主係咪去h&m買衫著唔剪牌，著完出街會返去退貨d人黎

仲要拖到最後一日先拎返去退貨

窮又要玩老正 上大陸網DL未算

呢幾年加加埋埋都應該有3,40次
通常係STEAM做大特價個陣我會狂退
我見有D GAME幾得意就買,玩幾個字唔岩就退
通常一星期內退3,4次
平時就幾個月退一次咁

不了

係
但係買親最伏個D都係無得退
聖歌,FO76,RAGE2

Origins 玩到棄左

樓主是cheap精

認同

咁真係好多喎

精明的消費者

百里香有無得refund?

好聽咪消費者權利
唔好聽咪濫用
你話聖歌呢D本身有問題都話
單純唔啱玩就真係自己問題

唔試過點知岩唔岩玩

唔cheap點係香港做老細

有gameplay 有評論 有d重有埋試玩
同埋如果真係冇問題人地就唔會sd警告信比你啦